lol 排位拎鐵

屌你老母
10場贏8場你比鐵1我做乜撚
S7 s8都係金
你地唔洗笑尻我廢
廢都唔撚係鐵呀你老母
玩左咁多年未試過跌落鐵
銅牌都冇呀

Game已del

又慘咗啲既

btw係咪s9冇打rank

屌，真係拎下鐵好過啦

我表示 我只打NG

hi

係
唔知係咪有影響

打下鐵牌唔係仲爽咩？

我之後睇到corejj都係拎鐵嘅時候
心理平衡去返少少

而家打ng都仆街
你d隊友
Carry唔到全隊你真係唔撚洗玩

S9冇打當冇牌
頭10羸8 鐵1差唔多

放棄排位同fd玩aram咪算

呢個真 殺到爽

不如打ai?

中階ai仲勁過某啲鐵牌佬